【講夠未】劉鶴與美財政部長通話 指美國違背國際貿易規則

新華社北京3月24日電3月24日上午，中央政治局委員、國務院副總理、中財辦主任、中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴應約與美國財政部長姆努欽通話。姆努欽向中方通報了美方公布301調查報告最新情況。劉鶴表示，美方近日公布301調查報告，違背國際貿易規則，不利於中方利益，不利於美方利益，不利於全球利益。中方已經做好準備，有實力捍衛國家利益，希望雙方保持理性，共同努力，維護中美經貿關系總體穩定的大局。雙方同意繼續就此保持溝通。

WTO